有冇人可以整合TVB不實既報道

諗住貼出街
thx

pish

推

暫時想跟依d咁

Push
聽日去沙田遊行

Facebook 有個page
抵制TVB運動

push

thx bro

thx bro,但係圖有d少
我想再要多d
計埋專頁個d,我依加加埋林鄭話冇暴徙,法新社記者